到底藍絲變黃絲定黃絲變藍絲易啲？

喺facebook 睇咗條片講一個由藍絲變黃絲嘅中年女人分享，講佢由佔中時撐警到而家會去黃店排隊，令我喺度諗到底藍變黃定黃變藍易啲？

個人認為藍變黃易啲，藍絲本來睇好多洗腦資訊，不少係斷章取義嘅假新聞，到後來睇番事實嘅資訊，先知真相，然後恍然大悟？

黃變藍較難係因為本身黃絲知道事實，識fc，又點會突然腦殘退化到藍絲思想呢？

藍變黃易啲
黃變藍易啲

黃藍本來就係一直轉變
政府搞得好地地咪多黃變藍
政府係要搞到咁柒先多藍變黃姐
以前多藍少黃咪藍變黃易
而家多黃少藍可能黃變藍易
不過政府繼續柒落去都幾難變下

佔中個時識兩個藍絲而家都變黃
但其實我覺得綠絲多

都仲會有班藍絲係盲撐政府，無論政府值乜都唔係政府錯，都係黃絲搞出嚟，呢班人點都好難變黃

就算政府做得好，黃絲見證過佢做得有幾差，又點會咁易變藍呢？

點解係綠絲多，可唔可以解釋下呀？

講錢者 大把以前飯民都轉左藍啦

考警察果d都轉藍

紀律部隊 老師 多數藍

佢地習慣左洗腦

總之有守規就要守

唔好問點解

反而地盤 飯食 慣左唔合理就出聲屌

警察藍應該係入面啲老屎忽會洗你腦，不斷合理化佢哋做嘅嘢先係啱

冇試過多藍少黃

紀律部隊同老師我身邊好多，後生嘅好多都係黃喎，好少見藍後生老師，不過仲係港豬就真係唔少。

地盤佬係咪好兩極？一係藍就唔聽人講，一係黃到成日屌政府？

係啲藍以為自己係大多數就有

藍起碼仲有3成基本盤

真係唔明點解可以藍到入血，發生緊咁荒謬嘅事都可以覺得自己冇錯，仲要歪理一大堆

藍有兩種，窮蠢/貪錢蠢
黃只有一種，蠢唔晒既香港人

黃變藍冇成本

兩邊都有錯

但好多有錢商人都好藍，無幾多個誠哥

藍黃就算覺得自己果邊有錯都唔會變咗去支持對家，唔應該因為咁叫綠

黃變藍好難
但係黃變紅好易
擺一億係你面前,要你支持政府,有幾多人真係可以信念行先

最易變緊係個班所為既中立撚

比你有一億要搞到名譽掃地，仲有機會比美國制裁，搏唔過

睇你本身有咩啦
本身有名有姓,又有返d錢嘅可能一億唔吸引嘅

但係如果本身無人識你,存款十皮都無
咁就難講啦

cctvb絕對係一大洗腦渠道

你睇d案件被控好多都係地盤工就知地盤多黃

地盤上一代考牌好易邊有而家咁嚴
d思想咪變左屌後生唔洗捱 唔努力囉

明明佢地先係受益者所以咪好感謝政府

黃變港豬易D